酒後與學長們狂歡性愛 校園傳開後告性侵 男友慘遭綠帽

1名高中女學生，與平時稱兄道弟的4名學長、同學，相約去飯店喝酒狂歡，5人玩著划酒拳輸的脫衣服的遊戲，沒想到玩過火跨過了「哥們的界限」，5個人藉著酒意就在飯店裡玩起多P的性愛遊戲，事後傳遍學校，女學生的男友也聽說，女學生因此對3男及1名未成年的同學提起加重強制性交的告訴，但台北地檢署調查後，認為3男罪證不足，處分不起訴，至於另1名少年則由少年法庭審理中。

^示意圖

檢警查出，這名年僅18歲女學生就讀台北市某高職，已有固定男友的她，長相清秀個性卻大剌剌，由於個性隨和，在學校與學長及班上的男同學相處愉快，平時就像是哥們一樣。去年3月間，該校謝姓、鄧姓、陳姓與1名尚未成年的男同學，在台北市忠孝東路閒晃，4人在統領廣場巧遇平時稱兄道弟的女同學，5人在街上打打鬧鬧覺得無聊，就相約到附近的飯店開房間喝酒狂歡。

5人帶著一大堆的啤酒進飯店，男同學起鬨，大家來划酒拳，輸的人脫衣喝酒，女同學不服輸，一口答應，這群年輕人酒量甚好，喝到身上只剩下遮蔽重要部位的內衣褲。在酒精的催化下，4名男子竟然跨越「哥們」的界線，有人開始動手褪掉女學生身上僅存的衣物，有人則開始用手探索生命起源之處、另外有人又親又吻，最後有人受不了、與女學生發生性關係。

事後女學生豪放的行為在校園傳開了，還傳進女學生男友的耳裡，而她的男友又與這群與她發生關係的哥們是好朋友，女學生最後受不了閒言閒語，對4名男子提告，指控4人趁她酒醉不醒人事的時候，由2名同時脫光她的衣服，再由另外2人輪流性侵她。4名被告的男同學，因為有1人尚未滿18歲，警方將他函送少年法院審理，至於其他3人則移送北檢偵辦。
3名男子到案後大聲喊冤，其中謝男、鄧男坦承有與女同學發生性關係，但雙方在過程中是兩情相悅，並未違背對方的意願，另1名陳男則供稱他只有脫掉女同學的上衣，但沒有與她發生性關係。一群人也異口同聲的說，女同學的酒量比他們還好，他們沒有趁她酒醉不醒人事，因為她根本沒有醉。

檢察官傳喚相關證人及調閱該校的性別平等教育委員會的訪談及警方調查筆錄，確認女學生當天離開飯店時意識清楚，且女學生在事後與4名被告還以LINE連絡，從交談的內容，也看不出女學生在責備4人，與一般性侵害被害人在遭到性侵害後，身心俱創、難以與加害人共處的常理相悖，因此認為罪證不足，將3人處分不起訴。（呂志明／台北報導）

我地成班係好兄弟黎 你唔係驚我會做對唔住你既野掛

好兄弟

生命起源

完全體現出 朋友妻咪走雞 嘅道理

寫得咁抵死

台北市+1分

寫報道條友又幾撚幽默

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

台灣最美的風景是。。。

都唔知事主男友點面對班朋友

咁似最近連登D熱門post嘅

生命起源都唔識就google下啦
寫實派名畫黎

至少加5分

係

中出左老死條女 你問我答

咁撚好文采

又黎

病人都屌

入來睇潮文

真係av 情節
台狗個腦就係得呢d 用處

咁似早幾日，有個絲打話飲醉酒同男仔friend啪啪啪個po嘅？

正啊 點解我無啲咁既學妹

呢個群p喎

最叻係你啦 走啦傻鳩

當初差啲食左呢啲女仔，好彩最後係自己間u識到更好嘅

好(襟)兄弟

識呢d先好 姣底又夠on9 食左佢都告你唔入
口密少少長期免費雞都幾爽

睇到扯扯地

借條女嚟屌下啫

正評係比圖

有人則開始用手探索生命起源之處

張圖條女驟眼睇都幾正，一放大見到個pad走晒出嚟真係無晒mood

好兄弟要一齊分享

示意圖

四海之內

四人中出

文筆優雅

搵隻雞做條女，抵死啦

蘋果

agger
巴打就真係嘥野啦
有得屌自慰器都唔要

我同佢地fd嚟
我當佢地兄弟㗎咋

Lm

雞

冇人覺得條女好撚扑街

Friend黎架咋 你唔信我 ？

張圖中間黑左既

仲以為係施記者

啲女成日都話男女有純友誼
唔會有過界行為
飲飲下酒highhigh地咪又係會扑野
屌

你幻想下身邊d女樣靚大波幻腿你控唔控制到唔諗

係香港對住港女真係做野可以專心好多

哇 這些機會

唔知算唔算係勞資糾紛呢

一諗到一街都係大波長腿

如果係港女 個post一定好多負皮

同埋一定公審

兄弟緊係要有福同享

明顯唔係啦 你情我願
屌完仲line調情
如果四條on9仔口密少少
長屌長有啦

臭雞 屌你老母

一定係無套插入
唔知有冇偷射入去呢

你個名

台妹真係好多成隻雞咁 誇張

好叻呀你

成三頁都仲未有示意圖ig

傻閪先會信男女間有純友誼